會員廢清係交通警，唔該躝出波台屌你老母

波台唔撚歡迎警察啊，仆街賤畜

西九龍交通部 九龍紅磡衛環里8號
麻包袋牠啦吊

source

嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

佢唔小心自爆左，即刻扮假膠扮借刀

出賣自己夥記
白警

25

警犬歡唔歡迎

樓主係咩警

認字特警

羅蛇國安

一哥知哂自己D人邊區

米能屈啦

唔好笑

咪又係狗

拉美拿剋星

即係反榮清啦

點睇狗扮人？肉酸想扮人

牙路你係咪憎我憎到咁，都話我係無辜

禁制令
羅蛇以身試法

good evening廢sir!

屌你老尾柒咗就認啦廢sir
今日J咗email未呀食屎狗

你認錯人

撚有認錯？你唔係交通警？屌你老母

羅sir犯法 rip

羅sir

你都係

你個名on9到

應該仲有得再on9

你食豆

豆豆好唔好砌啊，死仆街

都話我冇

估到你指桑罵槐啦仆街

差人先生吃完女唔認？

死黑警 真係有閪既就岩 狗真係狗 冇話錯你

冇做過點解要認

拉

我屌你老母黑警

morning廢sir!

good morning清sir !

屌佢老母

丸子熊

冇人理#22